now直播，記者： 警狗收皮啦

講完數兩秒就放
炸埋media

真係俾人屌多兩句就失晒控